人生好難

好攰啊 屌

幾歲先？

讀緊書

讀緊書都話難
咁出黎打工你咪死得

daddy 留得兩層樓俾我 好辛苦

玩緊煉獄級
讀書讀唔掂, 運動又廢
樣唔掂 就三十仲係A0
口才, 社交唔得 工事上完全同同事無話題, 每次公事活動都格格不入
朋友2,3隻手指數得晒
人生真的很難